沖涼除拖鞋定唔除

喺hall見啲人除拖鞋入去沖涼，我自己就著住沖嘅
著住沖
除鞋沖

公共地方都係著好

公共地方會,自己屋企緊係唔會

hall 梗係著住沖
屋企先除

著住沖，當順便洗埋拖鞋

屋企都著住人字拖沖
順便當洗鞋

我喺屋企都會，由細到大慣咗

台灣人好似個個都係除鞋沖

著住成套衫褲鞋襪一齊沖

識玩 唔洗洗衫

近排有d凍 著埋羽絨沖

有人有腳病咪齊齊收皮

有腳病着鞋定除鞋咪一樣

咁你叫雞唔好戴套囉

我住hall先會著入去沖

唔著住沖執肥皂好危險

公眾地方著拖鞋是常識吧

除鞋沖